其實有冇人試過成功增到鬍鬚

用左咩偏方 好想生多d

得閒彈下自己粒蛋刺激下啲睾丸素

我想少D，剃起黎好煩。但越生越密

今日諗住去買隻Mr.LongBeard試下